【特種部隊，精英行動】

刺客的目標是刺殺，不是犧牲。
特種部隊的目標是特殊行動，不是被捕。

流水抗爭，無名無姓，無相無形，你們最適合做的，是刺客，是游擊隊，是特種部隊。記住你們的定位，沒有刺客會糾纏打陣地戰的。

你們是唯一對政府和大台雙方都有震懾力的成員，只要你們一滅，大台就可復活，就可與政府妥協。就算美方介入，都只會換一個對港中美三方最有利的新泛民政府。無人威脅到他們，就再無人能救被捕手足，再無人能為戰友伸張正義。不懂的話，再看多次《凜冬烈火》中大台怎樣嘗試在最後一天死了百幾人後出賣烏克蘭人。

所以，你們是成敗關鍵，必要留命。政府多次計劃大圍捕都失敗，焦急了，多次煞有介事，差佬泛民不約而同叫你們一定要集中去港島，難守難走，好好想清楚了，你們想做事，但不一定要到危險的地方做的。

今晚北區的示威者示範了，因為又被差佬冷待了（可憐），無狗，就可大玩特玩，中銀黨鐵民建聯美心，盡情地玩，有狗即走，再玩過。安全，又可以玩嘢。請認清形勢，理性行動，勇武抗爭。

主要敵人：中共
次要敵人：港府、差佬、藍絲、建制、間諜
行動目標：
首要原則是自保與練兵，行動要展示反共決心、關心中資企業和設施、減低敵軍戰力軍心等。不可能只打棋子不打本尊！
當然，犯法事記住唔好做啊。❤️

行動例子：
0. 書法藝術，天滅中共全黨死清光之類。就算黃絲今日不肯叫，見得多也總會叫的。就像今日居然會叫「暴徒」做勇武派一樣。而且他們不叫，也阻不了世界看到港人反共決心。掌握抗爭語言，是首要的。
1. 上山屠龍，屠休息的龍，今晚見到，休息的龍也怕著火的，屠龍要狠，順便提升戰力及金剛心。記住，屠不了牠，牠會存心向你兄弟報復。
2. 祝福設施。用劍與火魔法之名，為中聯辦黨鐵中銀美心福建幫企業建制辦事處祝福，希望他們生意興隆。
3. 為差佬載具祈禱。我玩GTA常見到爛玻璃的車，他們再修補也追不上祈禱速度。
4. 練習火魔法。練得多才施放得準啊。
5. 找藍色沙包練習武力及金剛心，只是沙包一個，一定要夠狠，就算不打爆沙包，也要弄鍛鎖鏈。差佬不斷提升戰力，你要多打哥布林沙包升級。
6. 其餘時間練體能，習武，訓練對打和好好休息。

下面，選一個喜歡的角色，然後記住你就是他。他們沒有那麼on9衝去送死的，在他們的世界，只有別人死，沒有他們死。你死了，大台就復活，前功盡廢。

最後提醒，我們是和平人，犯法事記住唔好做啊。❤️

P. S. 如果有人再宣讀咩臨時政府宣言，而咁啱你又在場，請出聲反對。
割蓆只係小事
救港才是大事

漆油